<resources>
    <string name="app_name">KsInfo</string>
    <string name="TextTimetable">Расписание</string>

    <string name="TextInfoHeader">Информация</string>
    <string name="TextScheduleHeader">Расписание</string>
    <string name="TextSubjectListHeader">Предметы</string>
    <string name="TextCabinetListHeader">Кабинеты</string>
    <string name="TextLoginHeader">Логин</string>
    <string name="TextProfileHeader">Личный кабинет</string>
    <string name="TextSettingsHeader">Настройки</string>
    <string name="TextNotificationsHeader">Уведомления</string>
    <string name="TextMessagesHeader">Сообщения</string>
    <string name="TextSendingMessagesHeader">Отправка сообщений</string>
    <string name="TextChangesHeader">Замены</string>
    <string name="TextClubsHeader">Кружки</string>
    <string name="TextMyClubsHeader">Мои кружки</string>
    <string name="TextMyDocumentsHeader">Мои документы</string>
    <string name="TextMyNotesHeader">Мои справки</string>
    <string name="TextOrderNotesHeader">Заказ справки</string>
    <string name="TextAskQuestionHeader">Задать вопрос</string>
    <string name="TextStudentCouncilHeader">Студсовет</string>
    <string name="TextPsychologistHeader">Психолог</string>


    <string name="LoginHint">Логин</string>
    <string name="PasswordHint">Пароль</string>
    <string name="LoginButtonText">Вход</string>
    <string name="ForgotPassword">Забыли пароль?</string>
    <string name="NoRegistration">Продолжить без регистрации</string>


    <string name="ProfileNameGuest">Гость</string>
    <string name="ProfileDescriptionStudent">Студент группы</string>
    <string name="ProfileDescriptionAdmin">Администратор</string>
    <string name="ProfileButtonText">Зарегистрироваться</string>
    <string name="ProfileInitialGroup">3ИСП9-4</string>

    <string name="WeekInfoHeader">Неделя</string>
    <string name="WeekInfoInitialText">Знаменатель</string>
    <string name="TodayInfoHeader">Сегодня</string>
    <string name="DinnerInfoHeader">Обед</string>
    <string name="DinnerInfoTextDefault">Нет информации</string>

    <string name="EventsButtonText">Мероприятия</string>
    <string name="NewsButtonText">Новости</string>
    <string name="NoNews">Новости</string>



    <string name="ZeroNotificationsText">У вас нет новых уведомлений</string>
    <string name="ZeroChangesText">Замены не найдены</string>
    <string name="ZeroMyClubsText">Вы не зачислены ни в одну секцию дополнительного образования</string>
    <string name="MyDocumentsUnavailableText">Загрузка файлов временно недоступна</string>
    <string name="ZeroNotesText">У вас нет ни одной справки</string>


    <string name="LeftMenuDefaultText">Ничего</string>
    <string name="LeftMenuProfileText">Личный кабинет</string>
    <string name="LeftMenuNotificationsText">Уведомления</string>
    <string name="LeftMenuScheduleText">Расписание</string>
    <string name="LeftMenuChangesText">Замены</string>
    <string name="LeftMenuEducationText">Доп. Образование</string>
    <string name="LeftMenuClubsText">Кружки</string>
    <string name="LeftMenuMyClubsText">Мои кружки</string>
    <string name="LeftMenuMyDocumentsText">Мои документы</string>
    <string name="LeftMenuMyNotesText">Мои справки</string>
    <string name="LeftMenuOrderNotesText">Заказать справку</string>
    <string name="LeftMenuAskQuestionText">Задать вопрос</string>
    <string name="LeftMenuStudsovetText">Студсовет</string>
    <string name="LeftMenuPsychologistText">Психолог</string>



    <!-- Questions Activity  -->
    <string name="QuestionGoal">Цель обращения</string>
    <string name="QuestionGoalStandard">Выберите цель обращения</string>
    <string name="QuestionNumber">Ваш контактный телефон</string>
    <string name="QuestionYourQuestion">Ваше обращение</string>
    <string name="QuestionButton">Отправить сообщение</string>


    <!-- Psychologist Activity  -->
    <string name="PsychologistText">Здравствуйте студенты.

Немного расскажу вам о психологической службе колледжа.

Психологи находятся на двух площадках «Коломенское-2» и «Рязанское-6».  Но получить консультацию вы можете, обучаясь на любой площадке. Психологи приедут в то образовательное подразделение, которое необходимо.

Работу служба ведет в нескольких направлениях: индивидуальная работа со студентами, и работа с группой студентов по образовательным программам «Психология» и «Мастерская по психологии».

Также психологи всегда помогут вам в решении конфликтных ситуаций студент-студент, студент-педагог.

Наши специалисты обладают  профессиональными знаниями, владеют методиками, которые помогли многим студентам.

Педагог-психолог подразделения «Коломенское» Бареева Марина Ивановна, тел.: 8(966)056-43-53.

Педагог-психолог подразделения «Рязанское» Васильева Наталья Владимировна, тел.:  8(907)736-69-19

На консультации вы сможете определить причины возникших проблем и способы их решении; мы вместе обнаружим, что мешает вам стать лучше; вы обретете способность лучше понимать себя самого, научитесь управлять своим состоянием и образом мыслей.

Итак, в каких случаях нужно обращаться к психологу:

у вас что-то не получается, вы перепробовали все известные вам способы, но задача не решилась, вы «ходите по кругу»;
вы переживаете серьезный стресс, и у вас нет сил справиться с ситуацией: вы переживаете потерю и нет сил для выхода из кризисного состояния;
вы хотите достичь большего, действовать более эффективно, экономя время и силы для достижения нужных вам результатов;
вам тревожно, утерян вкус к жизни, есть страхи, которые мешают;
вам сложно общаться с людьми, вы постоянно чувствуете от них опасность, у вас нет друзей;
вам одиноко и вы не знаете, как из этого выйти;
вы не удовлетворены своей жизнью и хотите что-то поменять.
Не стоит идти к психологу, если вы ищете, кто бы взял ваши трудности на себя и решил бы их за вас;

Групповые программы проходят в тренинговой форме работы. В процессе специально организованного общения, участники тренингов решают вопросы личностного развития, формируют навыки уверенности в себе и общения, находят выходы из трудных жизненных ситуаций. Поэтому, на тренинг стоит идти тогда, когда вы хотите изменений. Все наши тренинги проходят в атмосфере искренности, принятия и поддержки.

Теперь вы знаете,  как работает наша психологическая служба, и можете выбрать  наиболее комфортную и интересную для вас форму работы.

До встречи.</string>


    <!-- Clubs Activity  -->

    <string name="ClubDefaultName">Кружок</string>
    <string name="ClubDefaultDescription">Описание</string>

    <!--<string name="ClubState">0/0</string>
    <string name="BasketballTitle">Баскетбол</string>
    <string name="BasketballTeacher">Шадрин А.О.</string>
    <string name="BasketballPlatform">ОП-6</string>
    <string name="BasketballDescription">Баскетбол требует от детей координации, выносливости, аналитического мышления. Именно развитием этих качеств уделяется особое внимание в секции баскетбола. Основными направлениями деятельности секции на ОП №6 являются подготовка сборной КС 54 для участия в соревнованиях и различных спортивных проектах.</string>

    <string name="ModellingTitle">Баскетбол</string>
    <string name="ModellingTeacher">Шадрин А.О.</string>
    <string name="ModellingPlatform">ОП-6</string>
    <string name="ModellingDescription">Баскетбол требует от детей координации, выносливости, аналитического мышления. Именно развитием этих качеств уделяется особое внимание в секции баскетбола. Основными направлениями деятельности секции на ОП №6 являются подготовка сборной КС 54 для участия в соревнованиях и различных спортивных проектах.</string>-->

    <!-- Settings Activity  -->
    <string name="SettingsNotificationsHeader">Уведомления</string>
    <string name="SettingsNotificationsDescription">Оповещение при получении новых уведомлений</string>


    <!-- OrderNotes Activity  -->
    <string name="ChooseNoteType">Выберите тип справки</string>
    <string name="ChooseNoteTypeButtonDefault">Выберите тип справки</string>
    <string name="NoteForDefault">Справка для предоставления в </string>
    <string name="NoteOrderType">Тип документа для выдачи</string>
    <string name="NoteOrderTypeButtonDefault">Тип документа для выдачи</string>
    <string name="MakeOrderButton">Сформировать запрос</string>

    <!-- Message layout  -->
    <string name="DefaultMessageHeader">Группе 3ИСП9-4</string>
    <string name="DefaultMessageText">Текст сообщения, текст сообщения, текст сообщения, текст сообщения</string>
    <string name="DefaultMessageTime">12:00</string>

    <string name="SendNewMessageText">Отправить новое сообщение</string>
    <string name="SendMessageActivityHeader">Отправка сообщений</string>

    <string name="SendMessageHeader">Заголовок сообщения</string>
    <string name="SendMessageFor">Назначение сообщения</string>
    <string name="SendMessageForAll">Всем</string>
    <string name="SendMessageForGroup">Группе</string>
    <string name="SendMessageMessage">Сообщение</string>
    <string name="SendMessageSend">Отправить</string>

    <string name="MessageDescriptionActivityHeader">Сообщение</string>
    <string name="MessageDescriptionHeaderDefault">Заголовок сообщения</string>
    <string name="MessageDescriptionDateText">Дата отправки: </string>
    <string name="MessageDescriptionDateDefault">дата</string>
    <string name="MessageDescriptionTextDefault">Vivamus ultrices risus at erat placerat, vel consequat est sodales. Nunc in sem id massa vestibulum pharetra ac quis nibh. Ut malesuada luctus sodales. Maecenas elit lorem, porttitor vitae nisi et, tincidunt gravida mi. Mauris eget aliquam mauris. Proin viverra dignissim nisl eu accumsan. Sed eu tincidunt felis. Cras porttitor nulla sit amet dui rhoncus finibus. Morbi arcu nisi, aliquam in libero ut, lacinia pretium ligula. Aenean molestie, ligula vel accumsan luctus, turpis nunc pharetra tellus, sit amet dapibus ex mauris ut augue.</string>



    <!-- News layout  -->
    <string name="NewsTitleDefault">Заголовок новости</string>
    <string name="NewsLinkDefault">www.google.com</string>
    <string name="NewsDateDefault">01.01.2020</string>

    <!-- News layout  -->
    <string name="EventDateNumberDefault">29</string>
    <string name="EventDateMonthDefault">Февраля</string>
    <string name="EventTitleNumberDefault">Видеоэкскурсии по столичным паркам. «Зарядье»: природный парк под стенами Кремля</string>
    <string name="EventDescriptionDefault">Участие студентов КС-54, членов ВПК и ВМК в организуемом "ДДТ на Таганке" и Российским военно-историческим обществом Лектории "Оборона Москвы и коренной перелом в Великой Отечественной Войне", посвящённом Году Славы и Памяти - 75 летию Победы в ВОВ</string>

    <string name="Cabinet">Кабинет</string>
    <string name="Teacher">Преподаватель</string>


    <string name="ScheduleTableFirstColumnHeader">№</string>
    <string name="ScheduleTableSecondColumnHeader">Предмет</string>
    <string name="ScheduleTableThirdColumnHeader">Каб.</string>
    <string name="ScheduleTableFourthColumnHeader">Время</string>



    <string name="num1">1</string>
    <string name="num2">2</string>
    <string name="num3">3</string>
    <string name="num4">4</string>
    
    <string name="SubjectPhilosophy">Осн.фил</string>
    <string name="Subject0103ISP">01.03. ИСП</string>
    <string name="Subject0101ISP">01.01. ИСП</string>
    <string name="Subject0402ISP">04.02. ИСП</string>
    <string name="Subject1101ISP">11.01. ИСП</string>
    <string name="SubjectBJ">БЖ</string>
    <string name="SubjectPC">Физич</string>
    <string name="SubjectEn">Ин. яз</string>

    <string name="Cabinet401">401</string>
    <string name="Cabinet402">402</string>
    <string name="Cabinet403">403</string>
    <string name="Cabinet404">404</string>
    <string name="Cabinet405">405</string>
    <string name="Cabinet406">406</string>
    <string name="Cabinet407">407</string>
    <string name="Cabinet408">408</string>
    <string name="Cabinet29">29</string>
    <string name="Cabinet508">508</string>
    <string name="Cabinet205">205</string>
    <string name="CabinetSport">Спортзал</string>
    <string name="Cabinet510">510</string>
    <string name="Cabinet306">306</string>

    <string name="Cabinet401Name">Кабинет 401</string>
    <string name="Cabinet402Name">Кабинет 402</string>
    <string name="Cabinet403Name">Кабинет 403</string>
    <string name="Cabinet404Name">Кабинет 404</string>
    <string name="Cabinet405Name">Кабинет 405</string>
    <string name="Cabinet406Name">Кабинет 406</string>
    <string name="Cabinet407Name">Кабинет 407</string>
    <string name="Cabinet408Name">Кабинет 408</string>

    <string name="Time1">09:00–10:40</string>
    <string name="Time2">10:55–12:35</string>
    <string name="Time3">12:50–14:30</string>
    <string name="Time4">14:30–16:25</string>


    <string name="MondayTableHeader">Понедельник</string>
    <string name="TuesdayTableHeader">Вторник</string>
    <string name="WednesdayTableHeader">Среда</string>
    <string name="ThursdayTableHeader">Четверг</string>
    <string name="FridayTableHeader">Пятница</string>
    <string name="SaturdayTableHeader">Суббота</string>


    <string name="More">Подробнее</string>

    <string name="Group3ISP94">3ИСП9–4</string>


    <string name="PhilosophyInfo"> Основы философии - предмет об  особой форме познания мира,которая вырабатывает систему знаний о наиболее общих характеристиках, предельно-обобщающих понятиях и фундаментальных принципах реальности (бытия) и познания, бытия человека, об отношении человека и мира. К задачам философии на протяжении веков относились как изучение всеобщих законов развития мира и общества, так и изучение самого процесса познания и мышления, а также изучение нравственных категорий и ценностей. К числу предельных философских вопросов относятся, например, вопросы «Познаваем ли мир?», «Существует ли Бог?», «Что такое истина?», «Что такое хорошо?», «Что есть Человек?», «Что первично — материя или сознание?» и другие</string>
    <string name="S0402Info">Обеспечение качества функционирования компьютерных систем.Качество программного обеспечения является постоянным объектом заботы программной инженерии и обсуждается во многих областях знаний.

Фил Кросби: Качество — это соответствие пользовательским требованиям.
Уотс Хемпфри: Качество — это достижение отличного уровня пригодности к использованию.
Компания IBM: ввела в оборот фразу «качество, управляемое рыночными потребностями (market-driven quality)».
Критерий Бэлдриджа: «качество, задаваемое потребителем (customer-driven quality)».
Система менеджмента качества ISO 9001: Качество — это степень соответствия присущих характеристик требованиям.
Приемлемое качество — это желаемая степень совершенства создаваемого продукта (услуги), способная удовлетворить пользователей и достижимая в рамках заданных проектных ограничений.

Качество в проектной деятельности:

Управление требованиями («атрибуты качества» как категория нефункциональных требований);
Тестирование (т.н. наработка на отказ, такие метрики как MTTF — Mean Time To Failure, то есть среднее время между обнаруженными сбоями системы, и т.п. ).
«Приемлемое качество» можно сравнивать с уровнем обслуживания в рамках заданного SLA – Service Level Agreement. То есть, приемлемое качество может рассматриваться как количественно выраженный компромисс между заказчиком и исполнителем в отношении характеристик продукта, создаваемого исполнителем в интересах решения задач заказчика с учетом других ограничений проекта (в частности, стоимостью, что часто именуется как «cost of quality» – «стоимость качества»).</string>


    <string name="s0103Info">Значение урока обобщения и систематизации знаний «Инструментарий разработчика. Платформа Android» заключается в усвоении знаний в системе общей темы дисциплины: «Основные платформы и языки разработки мобильных приложений».

Систематизированные и обобщенные знания позволят в дальнейшем повысить эффективность выбора инструментов разработки мобильных приложений в зависимости от поставленных задач на разработку и типа разрабатываемого мобильного приложения для заданной платформы. И, как следствие, повышение профессионального уровня и конкурентоспособности будущего специалиста в области разработки мобильных приложений.</string>

    <string name="s1101Info">Защита базы данных относится к коллективным мерам безопасности. Они направлены на предотвращение несанкционированного доступа к информации путем кибератак. Наши специалисты обеспечат защиту баз данных, создадут эффективную систему управления информационными потоками.

Защита систем баз данных – это технологический термин, который включает в себя множество процессов, инструментов и методологий, обеспечивающих безопасность. Наиболее эффективные меры предотвращения несанкционированного доступа к информации:

разделение баз данных и веб-серверов;
шифрование сохраненных файлов и резервных копий;
регулярное обновление используемого программного обеспечения до последних версий;
осуществлять контроль безопасности.
Последний пункт важен для защиты информации базы данных, так как в новых патчах разработчики исправляют системные ошибки – «закрывают дыры», через которые могут проникать злоумышленники. Наши специалисты сталкиваются со следующими причинами обхода защиты баз данных программы:

предоставление чрезмерных привилегий пользователям;
пароли, не соответствующие современным требованиям;
неупорядоченная конфигурация управления;
заполненные буфера обмена;
отказ от сервисного обслуживания системного оборудования, настройки программного обеспечения.
Надежная защита сервера базы данных – это снижение репутационных рисков, фундамент для динамичного развития бизнеса. Наша компания предотвратит административную, уголовную, дисциплинарную, имущественную ответственность за несанкционированное использование информации третьими лицами. Это актуально для компаний организаций, которые работают с личной информацией клиентов, сотрудников, поставщиков, партнеров.

Поэтому на защите доступа баз данных не стоит экономить. Работу по обеспечению безопасности следует доверять опытным, квалифицированным специалистам. Гарантируем организацию профессиональной защиты баз данных. Способы защиты, используемые нами, соответствуют современным техническим, технологическим требованиям.</string>

    <string name="sbjInfo">Безопасность жизнедеятельности – область научных знаний, охватывающих теорию и практику защиты человека и окружающей среды от опасных и вредных факторов во всех сферах человеческой деятельности, сохранение безопасности и здоровья в среде обитания.
Объектом изучения БЖ являются: личность, ее права и свободы; общество, его материальные и духовные ценности; государство, его конституционный строй, суверенитет и территориальная целостность.
Предметом БЖ являются естественные, техногенные и антропогенные
опасности, действующие в техносфере, и средства защиты человека от них.
Цель БЖ как науки – сохранение здоровья и жизни человека в техносфере, защита его от опасностей техногенного, антропогенного, естественного происхождения и создание комфортных условий жизнедеятельности.
Задачи БЖ:
– идентификация (распознавание) опасностей: вид опасности, пространственные и временные координаты опасностей, величина, возможный
ущерб;
– разработка и использование средств защиты от опасностей;
– непрерывный контроль опасностей и мониторинг в техносфере;
– обучение работающих и населения основам защиты от опасностей;
– разработка мер по ликвидации последствий проявления опасностей.

</string>

    <string name="s0101Info">Разработка программных модулей программного обеспечения призвана решать не только задачу упрощения программирования, но и борьбы с дублированием – нет смысла разрабатывать то, что уже создано и может быть использовано в конкретной структуре ПО.В ответ на усложнение и многочисленность задач, которые сегодня предъявляются к программному обеспечению, усложняется и сама система ПО, но при этом порождается и другая необходимость – упростить процесс создания, развития и модернизации программного обеспечения. Такой подход не только упрощает разработчикам решение своих задач, но и позволяет упростить и удешевить эксплуатацию ПО для пользователей.

Практически все сложное программное обеспечение имеет модульную структуру, то есть состоит из программных модулей, при этом разработка программных модулей программного обеспечения может быть выполнена:

1. Как составляющая часть процесса разработки ПО. В данном случае разработка модулей, в зависимости от проекта, может вестись последовательно и (или) параллельно, но всегда завершается их объединением в единую систему.

2. В процессе доработки, усовершенствования или модернизации ранее созданного ПО. Модульная конструкция программного обеспечения позволяет вносить изменения в отдельные модули, удалять некоторые из них или дополнять систему новыми модулями. При этом разработка программных модулей программного обеспечения и их внедрение, как и изменение или удаление, не заставляет переделывать всю систему ПО в целом.

В программном комплексе созданные модули могут представлять собой:

законченные компоненты;
функциональные группы;
пакеты программ;
единый программный комплекс – законченный программный продукт конкретного целевого назначения.</string>


    <string name="collegeInfo">Ресурсный центр расположен в юго-восточном административном округе в 15 минутах езды от метро Рязанский проспект и в 1 минуте ходьбы от станции метро «Стахановская». В ресурсном центре автоматизации находится самая большая лаборатория по специализации «Оснащение средствами автоматизации и технологических процессов и производств».
Ресурсный центр располагает лабораториями и мастерскими, с высокотехнологичным оборудованием по следующим направлениям: «Информационные системы и программирование», «Сетевое и системное администрирование», и многие другие IT- направления.
В ресурсном центре находится музей «Радиоэлектроники им. Э. Кренкеля».</string>
</resources>



